PoPo故意射水炮去清真寺要上國際頭條

用盡所有方法都要傳開去

Send去外國媒體
伊斯蘭國家

內容大致係
打壓宗教自由
故意侮辱伊斯蘭教/真主（唔見佢射教堂？）

P牌推唔到
認同請推上去

831

用阿拉伯語會唔會傳得再快d,push

推

會
要靠大家幫手

準備聖戰

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib

幫手retweet水炮車射清真寺

香港d教會，聖公會之類好多都係紅。

咁咪即係偏心
同故意對伊斯蘭教不敬啦

Pish

721